覺唔覺肥娃呢類型既女仔好gfable

想識個肥娃咁既女友

想令肥娃幸福
願意上返多D連登每日一POST吹奏她
肥娃見倒TG我 ?
TG : Skin01

願意用暴聯降班換取肥娃幸福

蛙姐正呀

唔覺,似輕度弱智

細細粒應該點屌先最好

如果肥娃TG我，我直播舔肥娃

戀童，準備洗定八月十五啦

比希哥屌到爛左啦

肥娃

求detail

我白卡

成人黎

我都覺

拍左咁耐唔係唔屌啊？

好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

雖然冇睇過佢D片，但好喜歡她

想搣

唔講呢D啦

Gfable 此女只應天上有

想知最後有幾多隻蛙tg你

係幾靚
不過真人皮膚差同好撚細粒

真人好矮

有希哥個形狀係度wor

希望係肥娃本人

師兄食過？

detail plsssssss

細粒唔怕啦我照顧佢is ok
仲可以公主抱

收左幾錢做打手?

好cute

咪癲冇睇過佢D片

明明瘦
但個名有個肥字算咩意思？

反社會人格

佢以前肥底

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

咁佢真係幾識化妝 呃到下人 本來都覺得佢幾正 可惜有次同女朋友去年宵撞到真人 個樣同上鏡差唔多 但仲矮過我女友 顯得佢個人既比例怪怪地

而家都小肥

Ching佢目測幾高?

我有肚腩﹐唔緊要的，女仔太瘦唔好

152左右
利申舊同學

幾cute

咁唔係幾矮，差接近30CM 都OK
我更矮都一齊過

ching好地地做咩轉人J
低汁晒

條友好撚煩,冇FOLLOW佢都成日見到佢IG 自己比錢賣D 廣告,好撚想紅咁

印象中唔太貴

但技術真係麻麻

兩姊妹都好正

年宵幫佢手堆仔全部都係兵黎免費勞工

皮膚好似好差

娃妹不了

點解佢個妹咁醜樣

我戀童狗

吓 我捧佢係波台出道仲好啦 即紅

唔撚係啊
邊有人做兵架 由做兵果下已經注定失敗

cute

並實唔止輕度

弱智有咁既質素

本身女人就係

講得好

火車便當
對住塊鏡

有無150？

一切都係baby fat
過幾年有走樣嘅危險

有無人覺得佢似細粒版周慧敏？

邊方面
咁細個都要諗?

有ching話152
152唔矮啦，少過150再算

拉

周慧敏個頭似削D

777宣戰

柒婆︰「唔好因為一時嘅誤會欠缺左對於一國兩制；對於基本法嘅理解，而去破壞呢個咁重要嘅原則同方針，否則佢地自己

——今日擔心出現嘅情況可能係佢地自己一手造成」

睇下佢幾撚囂張

人地黃比你咁樣做鳩人

我做佢D咩?

成個抱起反轉嚟屌

係咪同一個阿媽生？

肥蛙個鼻直到

肥蛙講緊佢畫隻公仔
不過個個咁叫佢 佢變左做肥蛙咁解
覆佢果d有冇睇過片架

who?

心口漲卜卜

我冇

好似係youtuber
我都唔知

見幾QQ follow左

負皮又唔敢出聲果D 係咪認輸？

煩撚夠未 屌你老母

一個似啊媽一個似啊爸?

ching 你咩事燥狂定咩?
我係討論區講呢D 有咩問題?

我煩左D咩

蛙姐靚過蛙妹好多

不了，一生只愛飛鳥

屌你 是但一件普通料都靚過蛙妹啦

幾錢q

未見過佢推老豆老母出黎
只係成日見佢用個妹襯托自己

j返血小板吧啦

Fbi is watching u

樓主又戀童，好能變態

同你一樣係癡漢

樓主得158

覺唔覺靚女好gfable

都係童童正d
2月14有得同佢食飯

痴漢

有冇肥蛙黑絲圖

呢張相無曬filter即刻原形畢露

想埋單

其實佢都係差唔多
不過畫工好 幫自己畫靚個妝姐

即刻變到好普通

戀童

素顏肯定

咁細粒又童顏嘅女女
如果大肚會唔會俾人奇異嘅目光
佢又大肚 但你又拖住佢

眼一個有痴膠紙一個冇
鼻本身一樣 但肥娃打重陰影 個鼻咪睇落冇咁大

Pat 陰 遮眼 好mk

呀妹似韓國女星金高銀

好撚低質嘅打手post
比我就唔會找數

好似janice man

男人真係唔識睇佢好重妝

5個肥娃=1個樓主

想肥娃著血小板比我睇

個鼻影重撚列唔講以為返咗去三十年前

咪屈我

有咩理由唔幫埋個妹化
自己就化到咁撚厚粉
仲話兩姊妹感情好

點解係咁追捧佢 佢落左廣告呀😂

佢有幫個妹化啊

日本妹珊珊時期？

我著埋air max有18x

who，有冇圖

想屌到佢扮青蛙呱呱叫
希哥就好 屌完冇手尾跟

非打手

好多人話兩個點解生到咁唔似樣
明明本身就一樣樣

佢自己黐撚曬雙眼皮 落重鼻影 好似唔想同佢似樣咁
明明落妝就一樣柒 塊面又大額又柒

童童都唔識
我屌阿冰算

落咗妝就一定有90%似
係肥蛙塊面大過妹 同個妹多隻爆牙

皮膚麻麻

好似係條眉同對眼唔同

左邊狗都唔屌

我成日覺得佢化到對眼好恐怖 好唔合比例
同埋佢個長平蔭蓬鬆冬菇頭同a字膊搞到佢個頭超大
但我成日r晒頭點解會咁多人覺得佢兩個唔似樣

我覺得肥娃公仔可愛的

對眼黐嘢㗎。。。條女單眼皮
條眉可以畫 可以戚

單眼皮???????
佢對眼好靚下

上唇好薄 好寒酸
第時冇咩福氣 要靠自己

靠我is ok
有屋有車有田有地有貓

戀愛了

佢眼皮咁撚肥咁厚肉 當人on9

雙眼膠紙+畫眉+大眼仔+眼線

真人好柒，隻腳勁漲

蛙姐OK
真係GFABLE

蛙妹不了

Ching對幾有研究

有沒佢以前D圖睇下

可以化到咁都幾好
好喜歡

有沒圖

我有佢素顏相

你自己幫自己化

ching 分享下?

素顏好樣衰

btw 我寧願揀阿妹好過
至少睇落實實在在，皮膚又好

我未睇過，咪咁

發左育未架

支持肥娃

似發左

同希哥散左??

老虎狗

不了

希望娃姐會tg你啦

Cool下排牙應該會好啲

想屌

垃圾po

普通人一個

你開呢D post點計???
企開d啦DLLM

我決定退出連登

我就係中意佢普通

我都好想
想同她做個朋友再睇下有冇發展空間

化個眼妝似好D?

咪咁，可能角度問題
我支持蛙姐

想和她去日本看漫天紅葉遠飛

好GFABLE

carman正D

WHO，有沒有圖

普通

娃姐okay..
係我鍾意果type..

但俾希哥

嬲嬲豬

??

靚嘅女仔gfable

嘩，呢D幾典型港女轉STYLE之後搵人埋單果D

皮皮我幫你ｃａｐ圖ｓｄ左比肥娃ＩＧ了

占奔都識肥娃???

ｙｏｕｔｕｂｅｒ嘛

肥娃唔TG我

想埋

請唔好再騷擾我女朋友

一日未結婚，我都仲有機會

想下好
正如我想認識肥娃

對波咁大既

係

咁人地係kol梗係想紅啦,唔通想冇人識咩

似角度問題

屌
點解呢D post都上熱門？
毒撚係精蟲上腦

係唔明d人反咩

多人睇多人講咪上熱門囉，有咩問題？
討論區係咁架啦

秒咗

秒你老味！

你做咩啫.......
發生咩事......

咁肥娃真係gfable嘛

成個熱門都要講運動先無問題

師兄見過周慧敏未

我係死左既手足，見到你講呢句
今晚立即番黎同你玩捉而因

假架啲奶

原因係熱門有唔係講運動既POST ?

可能都係角度問題 ?

點解咁靚女 都可以分手 ?

嗰個咩希 係咪早霸王嗰個hehe 希 ?

btw 無留意, 嗰個咩希咩樣 ?

我都冇留意
不過靚唔靚女同分唔分手冇關係

每個人都有自己問題
靚唔靚呢D野好表面

見到希哥自動"橋"起個屎忽

咁大波

秒

王x

15頭

係靚，但細粒
反而鍾意睇佢2姊妹拍短片，笑到仆街

跟本佢同條仔係2個世界
佢唔使打工，拍下片，賣下野都幾皮野一個月
佢條仔做到仆街都萬幾
2個生活距離太大，唔會長久
蛙姐要搵番kol男友先維持到

唔好咁痴線啦

冇關係的
都係拎個balance

佢D片唔放個男友出來就OK

''要搵番kol男友''呢樣野只係假定
就算係都唔代表唔會散

佢仲未ADD我

冇睇過

佢男友係返咩工 ?

好正

屌，唔差喎
上面條友吹到又話單眼皮又盛
明明佢內雙
幾好睇啦，仲想點

想認識她

冇化妝同化左差唔多
係皮膚差左少少
正

話差果d，d女朋友好靚？

肯定見人地天生麗質就唔抵得人地啦

幫佢蛋白質美白

WHO

More

皮
好能正A.A

其實剩係對眼好似我覺得

下？希哥收左皮？

原來真係散咗喎

是唔是好似上面有CHING咁講個男拎份糧買figure比條女話

係，但福正就係新仔？

唔知抱起佢抽插果陣會唔會 肥娃肥娃咁叫呢

想要佢個妹

真係福正？

呀冰完勝，素顏同化妝都完勝

唔知係咪處女

有冇腳趾圖

啲墊幾吋厚

靜啦屌

屌你老尾真係兩三日 1個肥娃post

好撚煩 做多左好撚多

毒撚真係好恐怖

深田詠美

好撚煩
明明條女拍左片幾年，宜家先黎咁多打手

多謝YouTube 演算法推薦

收撚皮啦咁都上到熱門

幻想緊好撚興奮

係咁的，熱門唔一定淨係時事台post
按比例其他台既都會有d
咁岩呢個post其他台多人講，就會上

似會FBI

無打啦，我迷戀，討論下

想有

Who，有沒有圖

Who is福正

好Gfable

係我心目中，無價

Tomfatki果個？

唔使 曼聯降硬班 唔夠說服力

我覺得肥蛙靚過miss pun喎
點解連登仔唔鍾意肥蛙

有必要咁樣攻擊人

on9仔

肥蛙瘦左樣衰+老左好多

連登ff大賽 歡迎出招

係幾型，虧左啲咁解

由佢，祝肥蛙你幸福

排隊啦清...

佢公司d打手都幾煩

咁又點 係咪黃丫？

屌，睇怕都係真，舊年11月開始所有福正嘅ig po 肥蛙都ike

當年中學溝女都係咁

痴線 最近咁多人開post曲線反肥蛙
明知連登仔逢紅為反 正常一個女仔都踩成咁
難怪子華最近都比人反

壓到佢窒息

拉辣殺

靚就一定肥蛙靚架啦
但講gfable真係呀冰完勝

男人聲喎Ching

真人睇冇咁靚

想一路瘋狂後入撞爆佢一路哎佢淫娃

有冇一張無ps過既相

No good
一個女仔靚唔靚要睇佢all back 要靠pat’死人陰既死開
加上無前無後得青頭先會鍾意

典型柒頭港女

但係你狂j

嚇到熄機都黎唔切

我用猁記

果然mk妹都係比毒撚鐘意

有無肥蛙腳趾

咪屈 毒撚鍾意大波妹

咁ok j得過

樓主 呢度我頂住 你走先
陣間班友又話你五毛左膠冷氣撚

咁都上到熱門⋯

郭敏華🐸

20幾萬訂閱 靠自己無難度

蛙妹我寧願打飛機

無追開得知邊個係肥蛙
想問因咩事分手
睇片好似拍咗好多年拖
係咁太窮

真人又矮皮膚又差

幾可愛
化妝前後分別唔大
話佢重妝個d有冇睇過佢d化妝片架

分左手

係咁有人講呢條女

係咁講佢好煩

變態佬

點解散？

Molamola

唔怪得肥蛙bb唔加我tg

咁瘦都叫肥娃

佢隻公仔叫肥蛙

真架，唔信你屌左先，我幫你睇住肥蛙先

梓維女朋友仲得意
唔貼圖啦
驚你地丁佢

又唔可以話仆街嘅，傷心囉

鬼叫我bb鐘意

佢個妹化下妝（搞搞對眼同啲膚色）執下個頭同衣著應該都「造」到幾可愛
其實同一間屋住
做咩個家姐就咁貪靚 個妹就原始人咁

兩個人嘅事外人唔知咁多架啦，而家又要再排隊跟機

仲要阿妹塊面v好多
咁睇有啲似虎牙
日本妹會特登去整 覺得有虎牙可愛啲
如果素顏似樣
阿妹個底好似好好多

唔怪得你老母生到你咁

順便話埋畀你知
男人=嚴重弱智

其實擺明係化妝分別

唔好講呀陣間又俾護主犬話你妒忌人地靚 人地好錫妹架

下屌唔怪得分手 死臭雞

想屌撚爆佢個屎忽

頭髮都有影響嘅

睇落好淡喎
同佢依家皮膚唔係好咗好多咩
見佢妝片皮膚好好

其實呢個應該係前1,2年...
依家肥蛙食完A酸皮膚好好
不過蛙妹就
非打手，有睇開佢

對眼都唔同

蛙妹讀緊邊間u

如果係真都幾痴線希哥正常好多

我屌姐係平時連拍片都好重filter

咁樣皮膚叫唔好

我想個lihkg人做乜踩得咁緊要

踩who先

其實你睇下佢平時啲vlog 塊面啲皮膚blur曬
假到見唔到啲皮膚紋理
乜你真人真係有見過人皮膚素顏成個陶瓷咁㗎咩

好撚煩 成撚日雞蛋裡挑骨頭
佢食完A酸好返曬都成年幾
你想點姐 有睇開佢都知佢之前有皮膚病
睇完醫生好返曬又話咩blur

仲有其實呢條女有咩好講同討論價值姐
你話火雞姐欺凌人就話姐

你冷靜少少先啦唔洗起勢咁追擊人
女人妒忌心真係好可怕

講乜都話係妒忌心 連踩都唔算咁中性都妒忌
毒撚護主真係好可怕

議事論事睇佢啲片啲皮膚係blur曬 咁都係雞蛋裡挑骨頭？
我又冇攻擊佢皮膚差好樣衰又剩 真係痴線

咁都叫中性你仲可怕

咁你咪講下我講啲嘢有咩問題囉打手 每個point駁返我囉
剩係死都話我妒忌妒忌可怕可怕冇說服力架喎
我議事論事係睇到佢啲片皮膚冇紋理好blur
我講得出其實都係睇左佢好多條片 有sub佢channel有follow佢ig 佢成日ig開live我都會睇
不過我同你地個分別就係唔係盲撐

咁就算佢係爛面又點啊
到底有咩討論價值啊
你咁同無啦啦街邊屌條女有皮膚病有咩分別
我唔認為你妒忌 純粹覺得你無聊
同火雞姐一樣搵地方笑9人
（人地仲要好返左年幾 ）
就算我見到d人有皮膚病我都唔會笑人同話人囉
咩心地啊到底⋯

咁都正常過好多人啦唔係咩
起碼唔係成面瘡啊
咁我女仔po ig相都唔會close up影清到每個毛孔比人睇啦

咁個重點係你話佢皮膚咁樣叫唔好咩 我咪話你知佢啲片係blur不可盡信囉

下樓上講佢皮膚先我指出佢啲片皮膚係blur曬唔可以信曬 你地班兵真係on99

勁八婆又刻薄 係都要挑人不是
我唔係佢d 兵 女人一名
純粹睇唔過你呢種人
係屌就搵d有討論價值既
我同你一齊屌都得

佢其實幾高？

純粹憎 佢 你無錯

咁你地到底講到我話佢啲片啲皮膚係blur唔可以盡信邊度係屌佢未 死都要話我屌 講事實都係雞蛋裡挑骨頭

點解啊

米5有無？

覺得樓主未見過女人
屎都要推上神級

尊重啦，百貨應百客

米5已經太高
無晒女人味

Cute cute幼幼味

幻幻真係好jeng

15歲都唔知有冇

肥蛙

善用不推文

外表似無

白粉友

有沒圖睇下

唔係掛.飛hei gor
跟條好似道友乞丐咁既仔
肥娃係盲撚左定係食左迷藥

係正既 口是心非 明明係瘦就話自己肥 淫都仆街都會扮乖

男人不壞 女人不愛.
永世價值觀